國際 20201018 星期日 蘋果日報

國際 20201018 星期日 蘋果日報

上課展示穆罕默德漫畫 法教師遭斬首
警轟斃車臣刀手 馬克龍譴責恐襲

針對羅興亞人 緬剝奪百萬人投票權

涉販毒洗錢 墨「教父防長」美落網

歷史性大勝 取國會過半議席
紐總理連任 工黨單獨執政

特朗普聽鷹派建議加碼抗中

==============

9小時前
上課展示穆罕默德漫畫 法教師遭斬首 警轟斃車臣刀手 馬克龍譴責恐襲

■遇害老師的同事昨日到現場獻花悼念。
9小時前
與學生談言論自由被指褻瀆

■緬甸軍政府屠殺羅興亞人，又剝奪其投票權。資料圖片
9小時前
針對羅興亞人 緬剝奪百萬人投票權

9小時前
涉販毒洗錢 墨「教父防長」美落網

9小時前
歷史性大勝 取國會過半議席 紐總理連任 工黨單獨執政

■阿德恩帶同蛋糕探望工黨的選舉義工，展示親民一面。
9小時前
阿德恩以愛治國獲世界表揚

■中美關係近月迅速惡化，特朗普跟習近平沒有再接觸。
9小時前
特朗普聽鷹派建議加碼抗中

■喬治亞州一個大屏幕直播總統特朗普競選集會。
9小時前
吸1,410萬觀眾 拜登收視小勝

■菅義偉（小圖）向靖國神社供奉被稱為「真榊」的供品。
9小時前
菅義偉向靖國神社奉上「真榊」

■余澎杉涉孌童受審。資料圖片
9小時前
余澎杉誘少女裸拍 美或逐出境

================

最Hit

5小時前
音樂天才｜00後少女手指天生短幾截 鋼琴敲擊樣樣精 為深造音樂棄考DSE棄做手術

5小時前
國泰大裁員｜假如我被裁？待宰空姐空少的暴風雨前夕

安佐羅夫殺害帕蒂（左）後，上載帕蒂橫屍街頭（小圖紅圈示）的圖片。帕蒂任教的學校外，周六擺滿鮮和一張「我是塞繆爾」標語。
4小時前
法國恐襲｜當街將中學老師斬首 車臣青年行兇前叫學生「點相」

11小時前
解放軍墜機｜殲10遭鳥撞擊失控 機師避民居墮地前3秒棄機

5小時前
美國少女1984年失蹤懸案35年 真兇終揭為州長前候選人

11小時前
今期樓行｜超市掀紅色風雲 華潤U購Select一年狂開17店 中環新店呎租平過深水埗

11小時前
國際那些人｜宣讀10項改革王室訴求第一人 泰抗爭女學生領袖：我知道人生永遠改變了

3小時前
莉寶韋遜減磅變索 誘富豪男友壁咚錫錫

================